點樣可以草夠d錢？

每月經常性開支已經大約$13000，我想將開支再減少，點先可以做到？

諗過再搵多份freelance，但時間不容許

點洗到萬3蚊

支出:
保險:1200
還學費:1000
家用:4000
電話: 350
拍拖: 2500
食飯: 2500
交通: 1500

總支出 13050

月入幾多? 定係你入不敷支...

月入平均大約22k

保險都幾貴
我家用比多你過你，不過你無帶飯？